點先知一個男仔係咪中意我？好亂呀

個男仔成日都揾我一齊温書，一個禮拜最少見4次，考試嘅話甚至係差唔多每日都見 試過單獨出去睇戲食飯

佢温書嗰陣間唔中會用佢隻腳掂我隻腳，同埋行之後番黎嗰陣仲會摸我個頭，又用筆去篤我塊面，有幾次試過將成個人挨落我到但好快就起番身

最印象深刻係佢將個下巴放係我膊頭，我以為係啲女仔fd，但望一望發現係佢 我嗰陣嚇左一嚇

亦有次佢不停咁叫我行埋去到，我問佢做咩，佢係咁叫我過黎先，但我堅持問佢想做咩，佢話想幫我鬢邊，不過最後我都拒絕左

同埋有次温書個陣我除低左件外套放係枱面，佢就由溫書開始嗰刻，反轉件外套咁著，又當件外套係枕頭咁攬住
直到温完書隔左6粒鐘先比番我
ps:佢自己都有帶外套

有幾次過馬路或者有車仔係我附近嘅時候都會拉一拉我/撘住膊頭推我行快啲

最重點係佢成日會拎我手機黎睇入面啲野，我發現佢淨係睇我一個人嘅手機，其他人嘅唔會拎黎睇 完全唔知點解

家下我地嘅朋友都以為我地拍緊拖 但其實冇
究竟佢係真係中意我定當我係絲打？
媽呀好亂呀

除褲 叫佢含

都幾肯定係鍾意你
因為我都有對住鍾意既女仔做過差唔多你講既全部野 但係唔知佢get 唔get 到

含佢, 冇推開應該可玩埋屎眼

個問題係你仲唔仲意人哋

Get到嘅 我呢個A0乜都唔知嘅人都feel到有野佢點會get唔到
雖然我都係唔肯定

去廁所時格劍

當你係巴打

咁妳對佢有冇意思？

重點係我暗戀緊佢 所以先記得佢對我做過嘅所有野

你都係想我答係姐

佢都係A0 但係對所有男仔都做同樣既野 睇到都覺心酸

唔係呀，求客觀意見，唔係嘅話起碼我確認係我自己錯覺

如果你唔表白你地既關係，我都以為你地拍緊拖

繼續比多啲暗示佢囉 雖然你已經好明顯

所以我先咁煩咋嘛

有啲咩暗示你地女仔會好易feel到 但又唔顯得好厹

你問一個A0嘅女仔會覺得你做乜都係暗戀緊自己
(可能淨係得我一個覺得係LOL

佢9成係鐘意你架啦
如果你想佢主動啲 你咪直接扮講笑咁問佢 其實你係咪鐘意我啫 成日搞我
如果佢真係鐘意你 跟住落黎佢識做架啦

我覺得#1講個啲野即係你有做個啲野如果個女仔對你冇feel會變咗有啲厹好唔鐘意啲又唔係熟嘅男仔借啲姨掂嚟掂去

個男仔應該係鐘意你啦 咁close 佢對其他女仔係咪咁先

好啦 佢之後再搞我我再咁問下佢先

幾歲？靚女？

可能佢想收你做女兵

佢對其他女仔唔係咁
起碼我好肯定我係見得佢最多嘅人，仲多過佢啲兄弟 同埋對其他女仔唔會咁放肆

可能係啦

年齡就唔講啦，樣就中等啦

我冇乜點掂下佢 最多摸下佢個頭 撥下佢啲陰

可以講啲咩黎暗示佢會比較適合？

你暗戀佢但又拒絕
比我係佢會好sad唔敢再主動

男人老狗留長頭髮

咁對方呢

佢想屌下你

去波啦絲打

想攪嘢 執生

當佢只會對你做而唔會對其他人做就已經係啦，恭喜好快出pool

都中等啦

嗰陣係因為有其他人係到，唔係幾敢

咁似勞斯萊斯d 劇情

你地幾歲

我好肯定佢冇女朋友
不過個女仔又真係幾慘

大家都係21

係大學識？

算係啦

快啲一齊
咁明顯仲無視 通常個男仔好快就退ga啦

但我完全唔知跟住落黎可以點做

平時冇傾開WhatsApp咩
直接啲問 你有冇鍾意過我
如果佢有 應該會直接表埋白

但如果話冇咁咪好尷尬

問咩呀 個男仔應該要識做